# LED Server - управление светодиодом #

### Компоненты: ###
Сервер:

    Приложение на С++ 

Клиент:

    Скрипт на языке bash

Общение компонентов происходит через именованные FIFO каналы. Использование
именнованных FIFO каналов создаёт некоторые проблемы в скриптах bash, что может 
приводить к потере ответа сервера из-за потери события появления данных при чтении 
из скрипта bash.

### Сборка: ###

    make clean && make

Артефакты сборки помещаются в каталог ./bin/
led_server - сервер управления светодиодом
send_command - bash скрипт посылки команд серверу по внутреннему протоколу

### Использование: ###

Запуск сервера: 

    ./led_server >> server.log 2>&1

Отправка команд:
Скрипт поддерживает два режима работы: интерактивный и через командную строку
Без параметров запуска будет выведена справка

    Using: send_command options...
    Options:
    -i                          interactive mode
    -c                          command mode
    -s <state|color|rate>       set option
    -g <state|color|rate>       get option
    -S <on|off>                 state on/off
    -C <red|green|blue>         color Red/Green/Blue
    -R <0|1|2|3|4|5>            rate[0..5]
    -h  Help   

для интерактивного режима выполнить:

    ./send_command -i

пример использования режима командной строки:

    ./send_command_2 -c -s state -S on
